[圖]支持23條立法所派既係用過有污積既黑心口罩

啲口罩相好似見過，留名先，等其他巴打fc

啱啦

藍屍廢老老花照帶啦

唔怕

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

抵撚死啦！撐廿三條吖拿

廢老攞去蒸10分鐘殺菌

廿三條八婆

蒸蒸佢未用得囉

抵死

二手罩

騙徒既手法層出不窮

matt 哥個fd 勿認真

抵撚死

見到有兩個配槍人士在攤位隔離，咩玩法？

黑心人用黑心罩冇問題吖？